[今次仆街了]打j比老母發現

岩岩打打下j老母突然系我右邊
跟住問我:[你傻架?]
然後我話冇野做
如何霸氣地面對呢件事情

幫我打？

「你無賓周梗係覺得傻啦」

你傻架？

你來得啱啦，幫我拎條底褲去洗，純棉來嫁，要手洗！

冇做咩啊

你估我想架 無女就要打飛機架啦

答：傻what?唔撚比打j?生個妹比我lo

呀媽 你想唔想要多個仔
比我吉一下

一齊？

話老豆都成日打

變態!

咩人先諗得出依句...

av劇情

明既阿媽，唔鍾意見到我打J，quit左個屋企佢囉
你留係屋企會一直見到我打J架，o唔ok？明唔明白？

我見老豆成日都係咁

陰公囉衰仔
乜你生到仲細過你老豆

吉過老母既人

同佢講跪係到！